[突發] 北京維權tb被打特勤毆打

尋日有班彩虹撚係北京搞非法集會 搞咩同性戀維權
結果個死tb仲俾班特勤警察係咁打 今次真係往死裹打

so

仲唔即刻轉返女人mode叫非禮

你估香港咩

他知道在中國叫是沒有用的

有咁醒就唔喺上面搞維權啦

Metoo?呢招香港就得，但支那睬你都傻

支那唯一先進既地方就係敢於拒絕metoo

佢係咪仲信緊中國的人權是最好的

槍都冇把既特勤

d死tb係都要咁高調黎搞gay
明知共產黨最憎人搞集會
話說知乎同微博好似del哂相關既post

TB
給我往死裡打

死tb平時串柒柒咁 打得好
支共少數德政

支那今次做得岩 10個tb9個賤

大家終於知道共產黨的好了

設計對白：你睇吓個on9仔

tb唔係話自己勁過男人咩

oppa支那style

打得好